離左職後如果玩鳩你個仆街舊同事?

有d 幼稚

會唔會太小學雞

你玩人時 亦都玩埋自己

乖啦
幾多歲啊

你只係浪費緊自己時間

我前幾個月都試過 有條無聊友133打黎
話要打我 係咁爆粗 好激動
仲話我上網講嘢好串
我心諗
成日半夜打黎 但我set左自動飛去留言
朝早起身聽返當笑話
有啲期待佢會講乜嘢
佢應該覺得自己好威好勁
但我當佢傻閪小丑

咁你咪要打哂全部同事電話先得？
你向公司一定係比人排個D on9黎

影佢相send番比佢

樓主因愛成恨